請求22/7 大罷工罷課 直至林鄭給予合理交代!!!

DLLM 一邊中環迫示威者走 一邊叫埋黑社會圍打市民 阻人番屋企真係睇唔過眼